\begin{frame}
\begin{figure}
\includegraphics[width=0.55\textwidth]{../Images/bootstrap-md.png}
\includegraphics[width=0.45\textwidth]{../Images/bootstrap-sm.png}

\begin{block}{Utilisation d'un responsive flat design}
On se sert des MediaQueries implémentées par bootstrap avec les classes suivantes :
\begin{itemize}
\item .col-xs-... : < 768px
\item .col-sm-... : >= 768px
\item .col-md-... : >= 992px
\item .col-lg-... : >= 1200px
\end{itemize}
\end{block}

\end{figure}
\end{frame}

\begin{frame}
\begin{exampleblock}{Avantages Ajax}
\begin{itemize}
\item Appels asynchrones : ne bloque pas le chargement de la page
\item Modifie dynamiquement une partie de la page sans la recharger complètement
\end{itemize}
\end{exampleblock}
\end{frame}

\begin{frame}
\begin{figure}
\includegraphics[width=\textwidth]{../Images/ScriptAjax.png}
\caption{Exemple d'appel AJAX vers le contrôleur : Script de mise à jour des listes déroulantes}
\end{figure}
\end{frame}
